（轉貼）又有不知廉恥既女人係九巴露出！！！！

都無德心既

這是不對的

wa diu

仲以為係啊婆除鞋露小腿放係對面張凳到

呃咗我入來

垃圾

樓上bam

留名

多毛

笑左

不了

Lm

lm

又有不知廉恥既賤種係舊登偷po！！！！

有link喎

“港男3X，女友深圳23”

好心啦除埋條褲成個閪就咁坐落張巴士櫈
下個唔知就照坐落去咁唔衛生
遲下又娶啲蝗女落嚟

個身形好核突下
冇線條

屌仲要喺九巴到自慰，好嘔心
加上佢個樣打曬碼都覺得好樣衰

咁少留言但又突然上到熱門
熱門真係admin嘅bookmark嚟

條仔擺明係player啦

狗也不_

佢喺屋企點撚扑wfc
但佢走落香港去啲巴士呀街呀公園呀又玩露出又hi撚晒個閪落啲巴士櫈公園櫈
冇撚嘢呀？

騎劫一問仲有冇avg其他英雄既版本笑左

P完都係咁嘅樣 真人肯定好7

好正好想屌

幾大波咁

大陸妹又唔係靚

哇屌個閪直接貼住張櫈
有性病咪仆街

這些貨色

條仔好撚痴線
賣條女出黎做雞賺錢

認真45個留言都上熱門？

好感動
今次網上瘋傳終於有連登份

好似雷神3石頭人果個較剪fd

女性係公共設施露體都係性變態，但政府唔立法又唔執法，
充分證明香港嘅性各項罪行全部針對男性係嚴重違法性別歧視。

admin都要打J架嘛

支那雞三十蚊買佢落黎？

呢type係口罩靚女黎喎
不過佢個額頭好似都戴得落一個口罩

J呢種質素

咁咪啱囉
一上一下兩個口罩
露對眼出嚟
靚晒

屌比少少錢隻雞影相 再呃鳩班狗公錢

條仔同推條女出黎做雞有咩分別

好搵過做雞
返上去搵隻雞扮良家婦女 專呃on9仔
有玩果d應該中曬暗病

你估會真做咩呃班傻仔俾利是加微信都夠回本

搵隻雞扮有幾難

假中有真先搵得多

群P雞黎架

肥西嚟

ON99....
咁撚7都推上黎 我屌你老母啦
以為正皮引伏 點知個個都係真心膠

反而驚我地哩啲乘客坐返同一張檯掂到佢啲性病細菌咋
真係唔怪得點解咁多人潔癖

大陸雞

此風不可長

又黑又皺仲反哂出嚟

公共衛生啊

個座位唔知會不會染椰菜花

好樣衰

好心額咁高 咪撚中間分界

一睇就知捉黃腳雞局
邊有咁大隻xx 隨街跳

有無得報驚告佢公眾地方行為不檢

香港法例是 刑不上 大劣人～

個座位唔會染椰菜花～ 坐呢個座位嘅人就好難講

邊位巴打咁快手
揀完人哋冇得屌
好肉酸

咁撚樣衰

天仙局

好撚樣衰

已del acc?

此帳戶不存在
嘗試搜尋其他項目。

見係波大放過佢一次下次唔好

笑咗唔撚敢搭巴士

隔住個moon都聞到陣蝗味

thx

宜家好多巴士有CCTV,實捉到你

Acc仲係度

大劣女～點會驚

有無巴打有save原圖